連登行動post已經不再奏效

連登又好 tg都好 基本上比黑警監控哂
只要有咩post吹雞去邊 黑警就會係個果地方部署
結果被捕既就只有肯出去既手足
而絕大多數人好大機會仲係屋企睇緊直播 係live post討論 點解出去送頭 blah blah blah

我唔係分化撚 手足決定要出去我無權阻止
但係你地決定出去既手足 一定要記住
今時今日已經唔再係半年前咁 無論係咩原因都好 我地必須承認 我地人數係少左極多
出到去記住不被捕一定係放第一位
切記切記再切記 唔好再戀戰
我地人多既時候 戀戰都令到我地咁多人比人拉
依家我地人少 你仲想戀戰? 為左屌狗 為左對峙搞到被包圍真係值得?

PP又好旺角又好黃大仙都好
BE WATER MY FRIEND

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

求pish p牌仔

推阿

pish

獻世派全家死清光

推呢個好嘛

推，sad but true

[約食放題] 發覺今日班五毛狗係咁叫人返屋企 話出嚟都無用

推 不被捕一定係第一位

人無事先係世界冠軍

根本吹雞嗰個都可能係被狗用咗既已死/被爆過電話既人既ac

push

屋企食飯最好

推

有18區任你食飯

不被捕！！！手足真係要小心 帶遮

去樓下食飯算

重點：睇live嘅人咪亂畀意見
你唔喺現場 唔會知個原因

呢排有咩電影好睇

大家小心為上
有目標有成效先好行動 行完好走啦

Push

梗係喇 好多連登仔都係軍師同睇live撚
即討post仲熱鬧過現場正一賤畜嚟

幫推